% *************** Strona tytułowa ***************
% \pagestyle{empty}
\sffamily
% \begin{figure}
\begin{center}
\begin{tabular}[t]{l c r}
	\multirow{3}{*}{
% 		\ifpdf
			\includegraphics[width=0.20\textwidth]{logo_pg.png}
% 		\fi
	}
	& \Large\textbf{Politechnika Gdańska} &
	\multirow{3}{*}{
% 		\ifpdf
			\includegraphics[width=0.17\textwidth]{logo_eti.png}
% 		\fi
	} \\
&  {\bf WYDZIAŁ ELEKTRONIKI,} & \\ 
&  {\bf TELEKOMUNIKACJI I INFORMATYKI} & \\ 
\end{tabular}
\end{center}
% \end{figure}

\begin{center}
\begin{tabular}[t]{r p{8.5cm}}
& \\
				& \\
Katedra:			&  Katedra Architektury Systemów Komputerowych \\
				& \\
Imię i nazwisko dyplomanta:	&  \textbf{Radosław Kleczkowski} \\
				& \\
Nr albumu:			&  106317 \\
				& \\
Forma i poziom studiów:		&  Stacjonarne jednolite studia magisterskie \\
				& \\
Kierunek studiów:		&  Informatyka, \\
				&  Aplikacje rozproszone i systemy internetowe \\
				& \\
				& \\
\multicolumn{2}{c}{\huge \textbf{Praca dyplomowa magisterska}} \\
& \\
& \\
Temat pracy:			&  \large \textbf{Integracja ontologii} \\
				&  \large \textbf{zapisanych w~języku~OWL} \\
				& \\
Kierujący pracą:		&  dr inż. Piotr Szpryngier \\
Konsultant pracy:		&  mgr inż. Tomasz Boiński \\
& \\
Zakres pracy:			&    Niniejsza praca magisterska poświęcona jest rozwinięciu edytora ontologicznego 
					dla systemu OCS o funkcjonalność integracji ontologii. \\
& \\
& \\
\end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
\small Gdańsk, 2010
\end{center}


\clearpage

% *************** Spis treci ***************
% \pagenumbering{roman}
% \pagestyle{headings}
% \tableofcontents

% *************** Dedykacja ***************
%\vspace*{\fill}
%{\hfill\sffamily\itshape Pracę tš mojemu laptopowi powięcam ;)... }
%\clearpage
\rmfamily
% \normalfont


